打ad當刺客咁玩既人真係去死啦

屌屌屌屌你老母
當正自己係職業選手
以為自己操作好勁
結果團滅

A09!!!!!!

吹咩死a09

屌你累我卡白金1

爭張電競椅

買左電莖椅未 無電莖椅點上鑽

世清挽ad好勁 叫佢carry

爭埋雲加指揮

連輸4場

收到風佢用開貪啃奇

果個你嚟

我唔潛水

溝到waiwai未

代答:未牙 咪撚再問 呢世都溝唔到牙

Ching，我卡銅3，可以點救

成年幾啦喎

a09:年幾又點 我廿幾年a0咪又係咁過

La g

轉玩王者榮耀啦

Kaisa呢隻on9英

而家成日唔覆我地，好無禮貌

你有女仲上黎串佢a09 係人都唔覆你啦

佢連你都唔理

上面佢有理喎

屌你老母